人越大越覺聖誕節無感覺

下星期一都平安夜

但仲係o99咁

一d過旦意慾都無

唉 回想年青青時

明明好撚期待好興奮

屌您我冇假放想我點撚樣感受節日

新年聖誕全部冇晒氣氛
全部都當晒普通日子咁過

窮撚嘅我仲要返工

以前會好期待聖誕節

有禮物 同friends出街

而家好似乜都係應酬咁

冇女
搞咩都冇意義

因為香港唔係好似外國咁過聖誕姐

都唔凍邊有氣氛

Me too. 咩假日 自己生日 都係咁過
近幾年連去旅行前嘅興奮都冇